Apple 帳號比人改密碼

手機比人偷左.點解條友可以解到開屏密碼.又改埋個apple 帳號密碼.關左尋找iPhone

又想屈Apple保安差

因為佢偷返你偷佢部機？

熟人做？
定係你係人地既釣魚email 到login 過

99%釣魚email login過

拎部iphone去畀藍精靈搞啦

比人釣左個password ?

點解會冇開mfa二步驗證

Phising仲要可以拎埋佢電話，9成9身邊人做啦

中左釣魚
咁就送左部機畀人

釣埋部機

連sim card 都唔見埋， 好易知電話號碼
隔幾日等你攞返張新sim, send 個phishing sms, 假link,
引你login , 搞掂

係商場行街比人爬走左.跟住去搞過張新sim卡.中間有一直睇個尋找iphone係冇開機（可能開過戈陣冇睇）之後三日左右沖完涼出黎就收到mail.其間都冇收到其他野

咁你有冇 click email 入面條 link login 過先

冇呀.我收到mail之後就去睇尋找iphone.佢顯示已經關左.冇禁過條email入面嘅野

身邊無其他人知你密碼？

無呀.亦都冇借過帳號比人down野

你唔見左應該即刻上iCloud去信任裝置度移除左部機
你鎖機個pw係咪有人知啊

唔通我開機打密碼戈陣比佢睇到

有鎖機pw又係受信任裝置
好似可以直接改Apple id pw
唔記得係咪

屌.試左係改到